唔該大家唔好再公開講有幾多個手足喺邊度成功走到！

走到安全自然會上水同身邊人報平安！
冇必要再公開講路線同人數！咁只會令班狗提高警惕做更多佈防，影響入面未走嘅市民！

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

Push
On9隊友

push agger